LagouClawer是一个针对拉勾网(IT招聘网)，
基于Jsoup的网络爬虫，根据输入的城市参数和关键字参数，
通过多线程将所有的招聘信息爬取下来，
先持久化保存在本地的output目录下的文件中，文件名的命名规范为lagou_city_keyword_yyyy-MM-dd.txt，保存的格式为JSON，
然后用alibaba的fastJson进行解析，持久化存入mysql的表中,用户可以用sql进行筛选自己感兴趣的职位，本工程基于Maven，需要用maven来build